有冇ching有hkepc account 想放啲野賣

跪求一個hkepc account
想係hkepc賣啲野
新ac要儲100積分
所以想問有冇ching可以行個方便
不勝感激！

一舊水借比你